今日搭UO 639 既 HUI WAI MAN

你拎錯左我個gip！請你聯絡機場快線香港站！

等等
我繽紛樂緊

許惠敏？許偉文？噓威咩？

得英文名⋯

屌你老母拎撚錯左成個鐘仲on99咁撚樣

應該返左屋企開唔到先知

有冇值錢野先

換返⋯多謝大家